大陸土產「喜茶」香港開店 選址沙田新城市廣場

內地紅爆的飲品店「喜茶」，即將來香港開店，其官方IG帳戶凌晨公布，要往新加坡及香港開店，並開始在香港招聘員工，首間分店選址沙田新城市廣場。

喜茶在香港首間分店開設在沙田新城市廣場，但未有開店日期，但在IG留言已有一眾香港女生留言:「我要日日去飲！」喜茶在內地熱爆，排隊動輒超過半小時，製作茶時間亦要15至30分鐘，買一杯茶分分鐘要一小時，當中其「芝士芒芒」，售價為30元人民幣。

本報去年亦曾上深圳3間分店實測排隊，每間都要花40分鐘以上。

喜茶由內地90後聶雲宸創辦，他在1991年出生，畢業於廣東科學技術職業學院人文學院行政管理專業。大學畢業後，先開店賣手機，之後在年僅21歲時，於2012年在家鄉中山市開設第一家茶飲店「皇茶」。開業後他不斷修改配方，發現「芝士」這個概念特別受年輕人歡迎，於是首創出「芝士奶蓋」，產品大受歡迎。

因商標註冊問題，「皇茶」其後改名為「喜茶」，並在珠三角逐漸擴張，在2016年前開有50間分店，全部為直營店，而非加盟店，在今年分店數目已突破100間。在2016年，喜茶獲曾投資騰訊（700）、百度的風投基金IDG看中，注資1億元人民幣，在去年更已完成4億人民幣B輪融資，投資方為美團點評旗下龍珠資本。

有天仁洗撚飲廁所水

新城市咪又係俾大陸狗飲

邊個幫襯邊個就係狗

狗都不飲

試著說 「閪茶」
不要說 Xi Cha

「蝗茶」其後改名為「閪茶」

究竟開左幾多喜茶post
唔睇留言仲以為連登仔係喜茶打手

連登肯定有集團式打手服務

每隔一段時間 就有一班人圍威喂 集中捧一啲野

終於唔洗番深圳飲 港島撚表示次次番親深圳都要差唔多成2個鐘，排埋隊買可能要花成3個鐘先飲到

港蝗係想搵籍口去支那了解國情，之後係章登開post話中國好發達咋嘛
你起係香港

坐高鐵香港段返深圳, 既方便,又快捷

又畀籍口香港人唔去支那
根本係搞港獨
啲港蝗不知幾想有籍口去深圳用WeChat pay同支付寶

準備1823 apps
瘋狂舉報無牌經營
呢d 牌照起碼1至2 個月

等佢裝修好都要納空租

商場租約通常出左牌先俾開檔，唔識唔好出黎柒，唔該

理論上正確

啱啦 喺新界慢慢排啦 咪撚搞到港島同九龍

笑到仆街

千祈唔好開o係香港同九龍啊

係深圳飲過一次
好普通

返深圳？

新界撚之前因為 無紅雨而嬲豬

依家可以飲到閪茶

威返哂

開業後他不斷修改配方，發現「芝士」這個概念特別受年輕人歡迎，於是首創出「芝士奶蓋」，產品大受歡迎。
好意思啊 鳩幾年前啲台式鋪就已經有咁撚唔知醜首創都講得出

飲喜茶呢件事上已經成功統戰咗香港人

成班傻hihi一路屌大陸野唔食得
轉個頭就特登番上去食野
香港人真係無撚用

實有啦戇鳩
我都幾肯定港島撚咪又係狗衝

真係唔明呢啲直接折壽嘅野有咩好飲。

不過開個度好啊, 個場都係主力SERVE垬人或者新港人

狗共心諗, 屌你 原來咁撚簡單

成班撚樣咪又去衝去飲

仲要好飲到專登上去飲呢下先on9,你話返香港經過深圳試下飲都仲情有可原,都仲可以幫你搵下藉口.

好多年前試過一次呢啲所謂咩奶蓋咩奶茶。

佢老味咁都好意思攞出嚟? 茶餐廳啲奶茶都贏到佢仆街啦!
所謂潮流, 有部份真係呃戇鳩仔嘅

唔係間間茶記啲奶茶都好飲㗎,間間啲味都有分別.
但我賭埋條命都夠膽講一定好飲過垃圾喜茶!!!
利申 未撚飲過垃圾喜茶

同意, 我就係咁嘅意思,
求其一間都肯定好過奶精化學元素飲品

其實唔好淨係針對大陸,台灣啲珍珠奶茶都係差唔撚多

未撚飲過你賭乜柒呀
起碼我同friend飲過香港東喜茶同茶狼, 佢哋都話拍馬都追唔上喜茶

飲過一兩次, 真係唔會再飲...

好簡單o者,你會唔會食街邊啲垃圾？

垃圾都不如, 化學廢水都要俾錢買...

係香港成本洗唔洗50蚊杯

身邊好撚多90後飲

其實我未飲過呢間野，其實有咩特別之處？

大概十年前我o係大陸見到$1杯珍珠奶茶,成本幾多自己諗喇

以下哪個詞語左描述中港關係時不可使用：

A. 大陸
B. 中國
C. 內地
D. 中央

要返工， 不了

唔係講笑，我班90後frd(女)已經心心眼咁留名話要去飲

請都唔撚飲 又一文化入侵 邊個幫襯邊個係鬼

正 開左即幫襯

喜茶 开心

睇住。到時一樣好多人排、香港人個胃是誠實的

开你老母

我覺得開喺香港有可能係用嚟做情報收集中心

返上深圳住咪可以日日飲囉

個班賤種味蕾特別發達

蝗種食慣屎食唔返正常嘢

沙田本身就係大陸

Agger

利申：住沙田

開返一排 就無人反架啦

你地最好唔好排添

90 00 後食屎

冇人去添啦
嘅蝗仔根本唔係想飲喜茶
係自以為去深圳玩係識玩之嘛
話咩平呀、質素好呀、又話咩香港服務閪
去沙田買喜茶會俾佢地啲圈子笑佢㗎

喜茶論飲品質素嚟講，真係好低，佢只係贏在今時今日嘅網絡，因為佢每間分店都裝修到韓國嗰種文青cafe咁去吸引人，係中國嚟講算係少有嘅台式飲品店，而且各種網紅\抖音拍過，食正青少年同潮人條水，咁就紅咗

老實講 喜茶唔算好飲
三十蚊人仔一杯喺深圳差唔多等於一餐飯價錢
諗唔明點解仲係排晒隊咁撚樣

但係啲麵包屌打香港任何一間麵包鋪

飲品店週街都係 唔明點會返大陸飲
傻的嗎買台式都好過支拿呀？

放沙田新城市岩哂啦
平時都夠多大陸人

我問過幾班friend，一個都未聽過，根本就係連登仔幫手宣傳緊

香港台式更加垃圾
喺香港無一間做得返台灣隻街邊紅茶味
仲要貴到咁撚樣就真係你飲埋我嗰份

盲反，試過就知高質過貢茶，sharetrea十倍

呢間野係好野既
連登仔起勢咁屌，以為佢地飲啲咩咁巴閉
原來咪又係飲緊comebuy 貢茶 老虎堂 清玉呢啲廢水

新城市本身已經好多人...會唔會淪陷

你咪去做大灣居民囉

所以走去飲大陸茶？

你唔去做台狗？

大陸人落黎飲
香港人上去飲

沙田朋友rip

點都好過做支拿

台狗=支那

痴撚線

日日都逼到仆街

on9等咁耐飲杯咁既野

呢類台式飲品好無益，又致肥，已經幾年無飲，而家仲要大陸出品

未飲過就賭命 笑左

Show Blocked User - 一打十二

狗一隻

正 我隻狗好鍾意飲喜茶同食kfc

明知係贏嘅怕乜嘢賭命啊

依家小米都無人排啦

屌打香港茶
但肯定排到仆街

天仁難飲到仆街喎 奶無奶味 茶無茶味

自己沖開茶飲

唔飲茶咪飲東江水囉

支那狗支持返國貨

香港啲嘢由幾時開始次中國一級㗎？！

飲親嘅都係大灣區香港市支那人

咁以事論事,唔好話邊個地方既鋪頭
香港好多茶鋪都飲過有邊間比得上喜茶? 最接近咪COMEBUY TEA既萃茶鋪囉,但都KEEP唔到水準

屌你老母死上去住囉 屌你老母

NOTED

屌你老母

試下先

屌又有喜茶post
啲天仁撚係咪驚到賴屎係咁出post反喜茶

係fb 見到成班女係到forward 就覺得on9

睇你條柒頭都未撚飲過燉奶佬啲奶茶架啦

有冇人飲過 係咪真係咁好飲
見好多香港youtuber特登上大陸飲又讚不絶口

屌打香港啲台式茶
行申 銅記排哂隊個幾間未試

呢度人工同大陸差咁遠新城市鋪位都唔平

一句屌你老母 小學生都識得打

我當然飲過茶走啦柒頭,你連講都唔撚識講

天仁依啲垃圾就收返埋啦

正，終於黎到香港

呢類飲品咪又係高熱量加十幾匙糖混埋，飲到變肥仔肥女

屌那星原來你有閱讀障礙

真心好飲
屌打香港所有台式垃圾
利申琴日第一次飲

接受下新事物啦

食用元素週期表都唔係新事物啦

你番上去中國仲正

戇撚鳩
宜家大陸D鋪乜撚都話落黎開
唔撚使遲D, 宜家連香港都變緊做大陸

大陸侵佔新界 - 千祈唔好侵佔香港同九龍就得啦
大陸侵佔埋九龍 - 唔好侵佔黎香港就得
大陸侵佔港島 - 屌你打到黎, 大家一齊反抗, 屌你點解得咁少人? 香港人死晒去邊

唔好咁自閉啦香港人

你番上去咪唔自閉囉

講緊你

新城市已經好q多大陸人啦仆街

你Auntie

新城市本來已經變撚左大陸人採購物資區
多一間唔多 少一間唔少